F1 2019 奧地利站 討論區 2

Formula 1 2019 Austrian Grand Prix

28 June 2019 - 30 June 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

先負皮

挑戰150負皮好冇??

先負評後討論

報到

老mk拉近同公公

vettel push 完入pit 定點?

規矩

負評了

gasly 好波

vet條胎頭先睇仲ok喎
唔太見有blister

通常都係九叫佢push

胎都冇拎出黎

靚招

6.1 pit

垃利俾人Pit lane cut

垃利classic

廢圖過gas先
定gas過廢老先

嗱！拉利作風！

咸仔條 medium 咁快攪成咁

垃利終於返嚟啦

追得咁辛苦 無軚

痴撚線

Vet過2架 gas仲未過

6.1秒

DLLM ONL9

on9 pit stop

都未拎條胎岀黎

廢老好堅
揸部alfa都守得住

好彩叻冇事

Vet好慘

Vet眨下眼就過左gasly

明明啱啱入擋住bot幾靚
點知自己pit

條軚都未拎出嚟
On9到

咁難得追返3秒，一下就冇返3秒

一個勁一個廢

Vettel幾時會頂唔順垃利

熟悉嘅拉利返嚟啦

無事既，公公同四屆中間個幾架都未put

無挑戰性

fake benz fake埋自己友?
拎軚條友都未埋位

6.1同2.6
玩鳩四屆

幫左叻 但自己柒左

拉利總唔會令你失望

gasly終於過到kimi

開始自爆mode

笑死我

脾氣算好好

吊，你未戴套做乜射呀，拉利！！？？

終於

gasly真係揸到

換胎先過到

老mk又交貨

條medium 仲幾有

魚雷表示機會嚟喇飛雲

而家睇車係恥笑
以前睇車係歡呼。。。。

俾我係Vettel真係一野打鳩死佢地

Gasly又要比廢老過返啦

其實老mk咁炒落去條黃色kerb會唔會爛底板

咸岩岩跣到

又係冰人後邊

Kimi 又係返gas 前面

冤有頭 債有主

Vet都算好脾氣

屌學吓嘢啦垃利

On99法拉利，軚都未拎就換

team work呢啲野唔得咁既，佢spin嗰時都未打佢

比廢老教仔咁教到完場

係咁重播MK 過turn 1

好似冇見過黃色車咁

佢呢幾年練到心如止水咁滯

之前唔記得邊隊試過除埋軚先拎出黎

要換翼啦

另一個空間自己賽緊

咸前剷有事？

神舊呔都紫

跟得冰人多

lm

見威記多過蕉

2016 摩納哥 四萬
搞到四萬冇撚咗個冠軍

rb monaco 16囉
save it

Gasly真係另一個空間啦
一架牛第2
一架12

拎出曬太陽姐，咪心多

SORRY FOR 殘體

慢左好多喎

軚都未拎出黎

又出新招擾敵

Max未換呔

泰仔前過佢

通常話有事，最後都無事

養軚姐

拉利有個crew差啲撞左落公公架車度

垃利攞左tyre嗰兩個mechanics差啲畀BOT77車死

胎都未拎穩

似要換

咸會有機喺vet後面出，咁就好睇啦

Ham

屌好撚危險

喂 咁落去2架垃利上台喎

垃利個mech咁樣出黎係咪癡撚線

拉利策略之一。。。。。

Vettel: 天無絕人之路

打份工姐

如果撞左埋去就糸笑

Vettel

Vettel入黎嗰下
班pit crew仲拎緊呔

要俾人點撚法先會撚到化哂

包佢老母q

睇都覺得驚

Get in there Lewis!

大師可能叫佢地出黎fake笨屎 點知係真軍

如果啱先垃利個pit無柒 就唔洗咁緊張

-6到

係咁replay turn 1

垃利：你地場場都嫌悶呀嘛

19喺太陽神前面

仲re緊

咸同19

真係
又要多謝戰術大屍提供笑料

普天同興 gasly過到人啦！

19仲唔pit？

罰咗10 sec stop go

今場終於精彩D

應該係緊張追緊bottas

玩完廢圖
大屍就玩叻叻
上次爆偈 睇下今次爆咩

起步泊車泊過龍

好耐冇見過四萬哥

finally

三條大直路+drs都咁

減4秒而家開緊drs啦

邊度精彩???

宜家係咪頭幾位都唔會再pit?

都係守唔住另一件牛

Gasly用半場車爬一次頭

拉利未拎軚呢下都算精彩

gasly過kimi

隨時蝕埋個包q

應該唔會，換哂白

Gasly又可以博fastest lap

19都要換前剷？jm9

又咁講，比上一場好睇好多

想睇下尾3 做緊咩...

真係戰術大師

d前翼做乜野使

個個炒落去t1條黃腸咪要換

上場睇都冇睇

好想見ric同hulk

威場場都係咁遊車河有咩好睇

等睇Russell轉正揸Benz

同最悶比有意思咩

戰術大師 自己友都fake 埋

Lec 爭氣

今站壞左翼 包容啦

明智

好過上年好多場啦

叻pit完應該第5出？

係我miss咗定咩 鏡頭完全冇佢地影

Race “Weekend” attendance 203,000

唔好意思，頭先 Vettel pit 7 左我就嬲到去左沖涼，返黎做乜佢變左第 3？？

其實好多 exceed track limits 都 WFC

四萬係咪未換胎？？

19追得好近

垃利pit柒左就嬲，咁平時應該要係咁嬲

單圏快咸美頓1秒，咸仲要換頭剷

Sainz都未換

係

個陣公公同佢中間個幾架都未pit
咁自然會上得返

好彩 -6

求下佢唔好再影gasly 好慘

望落去Gasly部牛好似high downforce setup
認真咩

駁紅賽到尾？？

好過影咸9大巡遊吖

但 ham 應該係佢前面？？

p記既胎真係神奇

Norris堅有料

Norris

選擇幾好

gasly真係好鳩

拉利白好似唔掂

公道講 澳蕉條遠古黃都差唔多夠鐘

跟住我地再睇睇gasly

又係時候
睇下加斯利對四萬

麥記今場好搏
Norris似乎想紅黃到尾

準備執包袱返細牛

四萬離開大牛係雙輸局面

Ham好似跟唔到Max

等人pit囉 又唔係第一次

呢句好似埸埸都聽一次咁

之後垃利真係唔得

焦點係咩，又係Gas

Gasly

對個殘都過唔到就

honda power powerful

成日影住恥笑佢

佢人工加左幾倍

今場大家一齊睇Gas同冰人仲有Ric玩遊戲

抵啦

Gasly不如自己走啦

等佢入pit 就過到

咁樣影GAS，都幾肯定場內收到風佢會俾人換走

其實都係keep住四秒距離

max揸得快過垃利 但係gasly過唔到蕉
我都唔知人廢定康打廢

Norris仲得得閒搞gag

恩撚都忍唔住笑佢

仲有心情講笑

Vettel 頂唔到 max ...

Hold him to allow him have DRS

Gasly開左drs好似無開過咁
部車似setup錯

今季都係咁

lec 一開始soft都拉唔開 已經錯錯地 依家危危地

Norris : like forever?

份人幾鳩 我鍾意

Gasly又一架

老麥同蕉聯手撚紅牛

頂點解仲睇緊gasly㗎

成日睇佢stream

大定鬥挨無所謂 係vet未必有第3

終於開埋DRS 直路過到

保公公好似仲早過叻叻入pit 應該ok既

連登仔style

去啦max

vet

Max 單圈快0.3-0.4... 四屆唔頂得好耐

睇錢既話四萬贏晒喎

Vet頂住

Vet 頂唔到

廢圖架車咩事

vet仲有冇貨呀

無啦 快咁撚多

Driver of the day

康打世界第一

啖氣都抵啦
RB冇咗佢搞到變咗三架細牛喎

GAS>RIC

真係要投

唔投以後無得投

Vet對19Max，好睇

今場會唔會有機咸冇台上

點解比人過咗嘅?

ham做乜咁後

點解19max咁快

4屆就黎玩完

冇啦今場

直路drs

應該頂唔到幾耐

話唔定3 4果兩件會自炒

不過頂得唔錯

其實四屆都追到公公好貼

垃利

呢個劇本幾附合垃利既柒同咸既狗屎運

廢

19

19
今場正

咁多荷蘭佬係現場

前3架好似都差唔多
但19max追到

19Max唔該搞下公公

但係咁解叉叻快咁多

3.6

2停

vet條胎

safety car係時候要出嚟

咩戰術

唉，兩停

molamola vettel

2 停咁點解中間用白 ...

啱, F3料

博紫圈？

vet已經守得好好

戰術大師又想做咩

Vet 二停, 6.1 + 3.6

Plan F

似係原本一停但發現用左白之後太慢

望唔透

紫圈拎多分？ 因為19應該點都過到

max追公公追得好撚快

二停

果然係戰術大屍

19 有料到喎

點解兩個stop都咁柒

大牛用白胎好快

max 個頭開到咁都可以第三 真係體現賽車係整體..team work

因為係垃利

公公好危

19好撚快

黑人問號

咪撚質疑大屍
大屍有信心用soft可以追返pit嗰廿幾秒

想睇max 鬥 charles

係19加大牛
你睇下gasly

Max快撚到

迫害四屆

如果起步冇柒就P1左啦

Max 起步冇7 應該拎第一

希望 vet 過到 Hamilton 啦 ...

19唔係衰起步，應該同叻鬥緊

Vet....

其實佢都冇乜得輸 目測頂唔到神 讓位紫圈賺多分止蝕

佢今場有爬頭㗎

vet追左秒幾了

Max呢場搏晒命

唔覺唔覺 辛斯P9

Senna

Sainz追咁多

大牛撚得掂條白軩

未來5年19應該有機捧杯？首次要冇benz火星車

Diu 無大灣

麥記又贏

公公做好你嘅雪糕筒 比叻開齋拎個冠

係Gasly渣je, 所謂「三大車隊五大車手」

Max 死車

Losing power

Vet: losing power

19慘

兩架老麥兩架愛快

Sai第8了

韋少

19max 玩完

恩撚：冇大灣嘅

麥記架車快

俾佢踩爆咗?

Ver*

max losing power 精神

屌

Vet 要過神呀!!!!!

I’m losing power guys!

Honda Power No power

咁益benz ?!?!?!?!

推得太行就出事
Honda

過埋gasly
麥記67

睇死佢quali mode衝

咁樣益咸狗上podium

losing power 假既 ....

Honda power powrrful

Losing power但爬benz

losing powermax下年可以過檔了

過埋

Vettel唔係兩停應該有得上podium

Losing power 都爬到頭

雪糕筒都做唔到 唉

19Max: I'm losing power

又無事

壞唔晒

平治今站

有5秒

Max 似自己 on9 轉錯 mode ...

Lec 危喇今次

19 MAX 真心勁

現場荷蘭佬精浸了

radio都玩fake

Max會唔會攞埋冠軍

19學埋神啲衰嘢扮壞

影帝

lec..無眼睇

戰術大師

幸運之神將會降臨

佢康

Wolff個樣

成事都應該好high

仲好戲過咸

19會唔會同叻攬炒

又講gasly crafty正契弟

Game on

19
屌話losing power真係嚇撚死
條team心諗

保公公真係

聽日出嚟

4萬生日

19max咁快嘅

你康

71記得出嚟，慶祝四萬哥生日

陳恩能一叫人71上街即去廣告

一野隊落去

driver of the day
19 or VET?

聽日7.1
一齊行出嚟慶祝四萬生日

神要你死，你就要死

下年搵過新公公

比自己友撚

一講71 就cut?

好耐無試過咁好睇

Gasly過到norris可能唔使走住

過到先啦佢條垃圾

一圈0.7好快射埋叻落黎

norris

好似係setting問題，岩岩一叫佢轉佢又笑住話冇事

等睇benz pit wall點講今場點解咁柒算

陳恩能都未講完就俾人cut左

叻 vs 19
神 vs VET
今次好睇好多

連撚3次

一講7.1 就cut?

多謝大家

下?聽咗好多年啦

sor, 原來禁錯制

應該係知廣告所以講71

一返到黎把聲唔同左 比人訓話左？

似係

Now 唔似會咁敏感，唔駛多心

圈圈都拉近少少

排氣sensor有問題
轉mode就得左

fox似

加油19

愛快正賽好慢

Hamilton 同 Leclerc 都應該 keep 到

5圈半秒 應該過唔到

double point finish

Ham比Vet 追緊

p8,9 ok啦

Max拎條白呔都咁撚快嘅？

19 追緊上去

Lap gasly

我未聽過摩納哥國歌呀

痴撚線
隻大牛

證明加斯利真係好廢

似setting唔同

其實得一架真大牛

原先分分鐘可以上podium

vet揸住紅軚都俾19紫圈到

Gas同Sai中間得4秒

笑撚死 我聽到噴笑左出黎

輸比頭6 (平治 , 拉利 , RB)
係估唔到M記今年好勁
SAI追左超多

19 max 應該追唔到啦

但應該唔夠圈俾佢做野

垃利入去換紅做咩鳩

迷之白呔, 幾隊 pace 爭咁遠

Gasly有機比 Max Lap

終於唔洗聽德國國歌

神同Vet中間少過四秒

Vet後面有30幾秒 可以做紫圈獵人

叻頂住啊

拉利用親白胎都變垃圾

廢圖有機

戰術大屍

P記垃圾

然後又mb 1,2，

CLS, 第一個圈明明平排

有名你叫戰術大屍啦

仲有vet睇

Vet一定頂唔到19，所以比人過左就搏紫圈

追到3秒

同一架車 點搞到咁

唔知完場之前vettel 過唔過到ham

廢圖追到神了

19表現係好好
但係想叻贏多啲

韋少老豆想唔想佢win呢唔贏activate 到exit clause

好明顯gasly係high downforce
應該係gas complain架車太唔穩定
你見佢開drs都無乜料到就知
但係過彎又咬得實人地後面

Max架車一開drs收左保子皮
你就知根本唔同setup

我要聽荷蘭國歌

GASLY 我屌你老母

Vettel 要爭氣呀，條呔新咁多

3.1

點知紫圈都冇埋

Vet準備追到
有野睇

同意

喂呀哥 呢2lap咁撚快嘅

條黃真係舞唔掂中間個stint要用白?

19max 真心勁

追快啲
一陣兩邊同時開戲

今場好撚好睇

19真係好撚快

唔能知班友

Vet次次同Ham格劍係差一截

好明顯係換完先發現唔掂
FP好似又係無用過白

-0.3一圈

Vet真係追到神

屌今場好撚精彩

19起步放水係為咗依家表演

Gasly準備畀人lap

快成秒

19好似有得追喎

gasly就比人lap

又好似上個禮拜咁
兩邊一齊鬥緊睇得一邊

未來兩大車神...game on

1.5

頂撚住啊屌

陸仔俾兩隻大牛夾住

即係如果唔係benz火星車
F1其實仲可以好好睇

等睇vet spin

Gas識做啦

牛都準備lap 牛

屌
佢係前面

又影到gasly

19咁都追到拎分站第一？

5圈 可能頂到

隻牛快到痴線

vet fp2有用白㗎

加斯利
有用了

Gas做人肉路障

lec

垃利成日唔練白

兩個都1.4

Max 有主場加乘

Gasly 有TO 做了

都話lec 好危
不幸言中

同一架車爭成個圈

GASLY

0.8

呢個1,2好睇呀

就有DRS

點解19咁q快

大牛夾鹿仔

嘩屌追追下+5.幾變+1

頂唔住了

原來gasly用途是這樣

Gasly成才

Gasly廢到俾人lap

就算係一格廁紙, 都有佢嘅用處

gasly 終於可以有用

Leave me alone

Kimi 上身

千年青頭

大牛暗黑兵法？？

Gasly係時候出招？

leave me alone

仲有隊友夾叻

應該守唔到

KIMI 2.0

好矛盾 2個第一都想

專登慢一個圈

隻大牛真係好撚快

mola mola，今日ver著晒火

好睇
新生代之爭

Vet 入唔到 drs zone...

叻頂住

大家都怪錯左佢

losing power仲係咁快 影帝max

就嚟攬炒

19好快 但想叻頂住

廢圖明明有podium

好撚緊張

wow

神同vet都準備開波

叻呢下手瓜幾硬

叻靚

呢幾個彎好刺激

咸好似頂唔到vet？

兩個新生代真係好撚好睇

好睇

呢下守得勁靚

叻叻堅抽

19max差d

呢幾圈好睇呀

叻好波

我叻

陸仔

好撚好睇

影撚夠啲荷蘭橙未

gg

後面廢圖過到神未

無了

唉 冇喇

Max
廢叻

新世代隻抽
終於睇到

呢季最好睇暫時係呢段

影下神同VET

真係好撚勁

19max 咁樣過

會唔會罰？

盡左力無計

轉第二邊啦

無啦 紅牛係快好多

Wtf

叻叻

19呢下逼

VET加油

影 vet 啦 diu

LEC mola mola

19可能罰?

19max 又出招

叻叻已經第二次臨尾香

lec係咪注定無得pole to win

19 max 閘車真係狼死

好難講

pushing off the track?

push人出track會唔會罰

呢啲咪天才
揸架差啲嘅車都過你

罰佢老母閪喇

罰唔罰呢 應該無事

睇怕racing incident

19明唔扭軚
撞你出去

神

Vettel!!!!

VET

作為觀眾咁先好睇

神呢邊唔好睇嘅

撞出去 要罰啦？

應該冇罰啦？

Pushing off the track la，一直平排

垃利唔換咪過埋Bot囉

oh shit 神比人劃火柴

咪就係 咁都罰 唔撚好賽車

好感動，vettel 好耐無贏過神

罰佢老母

唔會罰呀

無啦....唉
5秒果時仲有人話追唔到
根本拉利架車有d 問題

要周啦

想叻贏 但應該無了

平排無留位
好大機罰

舊白呔 vs 新紅呔 冇得玩

白色支持唔到

Vet好波

WHAT THE HELL HE IS DONE!

Btw 基奧開齋？

wth is that?

以為第9站有得開齋

max無得走了

19真天才，過完快到痴線

好似有少少contact

夠喇

honda 第一

大牛終於企最高

Get out there Lewis

吊 你收啦 岩先又話唔夠咸鬥 過左又話舊胎

有但應該唔會罰

19真心可能罰

廢圖差一個圈

神終於要輸

FIA 唔會啦

主場雞

可以pump人？

好撚狗

拉利唔該你搞搞條白 tyre 啦

嘩兩架alfa有頭十

其實垃利同賓屎用白都差唔多
係19果架快

steward好波

唉 Vettel 差少少

Bot頂得好，好彩

直頭咪撚用白啦

Alfa double

查緊

查都冇查？

洗唔洗罰真係好難講

會唔會罰

investigation?

仆街如果唔係個兩個 7 pit, Vettel 上左 podium ...

精彩

可惜

多一個圈就過到公公

Under investigation

諗起16年HAM鬥ROS，好似係差唔多位

叻都幾慘
下下痴到埋去慢車度都係sec2 果埋彎
比人hold住哂

我覺唔會罰既19依下

垃利日常

大牛好撚快
其實max留返直路先過唔會好d 咩

GP2引擎贏F1？

罰左max班荷蘭橙會唔會暴動架

照道理要罰19 max

照計應該唔會罰？？

平排無留位
迫叻off track
好難講
如果係benz一定無事

主場都罰?唔會啦

呢個都係契仔黎

其實19max唔可以清脆少少咩

明明好多慢車係前面
但成日開唔到Drs

我覺得要罰

佢起步唔係柒
邊駛咁辛苦

應該會罰
不過係fia我唔敢講

成埸橙衫，佢敢罰咩

19叻自己炒埋Max到
如果咁都罰Max仲得了

契仔應該唔洗罰

F1都有主場雞

理佢罰唔罰 好睇過之前幾站多多聲

唔知罰唔罰 不過fia罰唔罰都比人屌

上幾次唔應該罰都罰咗 今次好難講

佢個style 係咁

bump人喎

啱 呢場好好睇

康打架佬開心到

19拎埋紫圈

咪係....如果第一個pit唔係7到咁....

真
造星對象

應該要罰啦

唔會係捧完盃先公佈調查結果啩

第二下應該要

邊個平行時空?

迫害

起步柒先顯得佢有幾快...

明顯pump佢出去

嘩屌個兩架Niki F1

俾垃利撚
明明唔換都會過BOT

如果平頭
要留位比人
唔可以夾人
過左半架車就可以夾

人地專業反叻

完場先判？

呀叻打人未

Max 條呔爛到 ...

好想睇罰

all the time you have to leave a space!!

CHUR到盡

Bump 人唔洗罰？
之前上年又罰vet?

應該計平頭 夠唔夠car width就唔知

係契仔2號

Leclerc 都無收咁制
覺得50/50

噴埋香檳先DQ你

冇記錯舊年19max都係隊kimi尾軚先過到佢

反叻都唔係咁㗎
佢唔扭軚就玩rally喎

今晚好睇，真係好好睇

呢站唔係神係前面即刻勁好睇

呢下其實要罰
當然MIA要保19迫害叻叻就另一回事

好想睇叻反應

我最後4個圈先開黎睇

如果vettel無比拉利柒pit 應該有第三

上到台先要你落返黎

韋少世界級
好睇

罰定唔罰呢

個下又唔同既 ... Baku 佢個下我支持佢都頂唔順

叻迷

係 , 多左3~4 秒

Turn 3 係唔係2016年佢同HAM?

第一個6秒pit

叻真係好識講嘢

好睇就好睇
但唔係唔罰掛

19max應該係碰碰車世一

叻會唔會開19波呢

好圓滑

6.1+3.6

You elbow are out

其實 max 呢下好似打機屈人出賽道咁

Max仔!!!!

睇左19max幾年 年年都係咁撞人

Your

終於有場好睇

頭轆撞頭轆
走唔甩啦

crashstappen個名唔係流

做乜鳩咁去廣告

對於垃迷嚟講，嗰天無咗一吓陽光都應該要罰人

Fox做乜9去廣告

仲未戒到

公道啲講 今季好咗好多了

磅重嗰時

佢 好冷靜 好有point

攞自己pit crew擋賓屎
然後柒pit白
然後再柒pit換紅攞唔到紫圈

依家個勢
lec有種既生瑜既感覺
希望之後唔係

兩個無水吹

大家面阻阻

咁睇又真係

19同叻好似冇野講

Fox 今年多左好多廣告 ...

呢種rivalry 應該係FIA好想有

入到去
你睇我唔到
我睇你唔到

佢冇乜機會姐

笑撚咗 仲話if that’s not allowed , what is the point of formula 1

老尷到

叻sportsmanship拉滿兼卸膊落fia

事實係無留位，做fans咪做到咁柒啦

佢地唔做MIA就成日都有啦

反Vet搬龍門最叻

ocon既話已經變鬥獸場

得番威記冇分

19fans嘛

冇吹水Vettel

叻同19兩個完全唔講野，眼神交流都冇

lec爭帶頭經驗, 佢無幾可帶頭
頭先幾下都擋得幾靚

屌你fox呢個時候去廣告

擺明有心

四屆今日好波啦
第9上到第4

Mia幾時有結果呀屌

好多Holland fd

橙軍

上台前應該會完成Investigation?

Giovinazzi終於有分

拉利架車咩事. 紅牛一路話overheat都快過佢.

守得好靚

等睇換牌

完左頒獎先公佈架啦

失望，架車仲係唔及老麥
連辛斯仔都追得過

做定訪問先

終於得返威記冇分

其實同以前 Magnuson 係 Monaco 出隨道個 chicane 慢過人隔硬遲 brake 插入人 turn in 條 lane 一樣 .... 根本㩜炒 mode

Max 專登遲入彎

前年usa都係即刻罰
未上台

唔係柒pit已經第3

steward都係返到總部先好出結果 唔係橙衫圍到佢地出唔返去

冇結果？

叻真係好冷靜 好有大將之風 如果係19俾叻pump應該開咗佢波

車呔問題

McLaren架車今季好堅喎

咁柒嘅野 得一個人會做

叻 19 norris
呢三個新世代好睇
希望改例後無而家獨大咁撚on9

我都覺佢守得幾靚

直路無優勢，喺過彎最好

我大牛fans 唔toxic 等幾時
點似兩大車廠fans 次次都有得嘈，
我驚下次嘈應該要等出年

好聽

唔敢罰住🤣😂

咁多荷蘭橙, 就算罰都頒埋獎先
費事搞大鑊

上個圈守得靚到

終於唔係祖國國歌

唔好諗住屈我係拉利迷，有上開黎既都知我迷冰，無車隊喜好，係睇你d濕9 fans唔順眼姐

點解 gasly可以慢到比max lap...老麥都過唔到

佔領馬路都似

嬲到係咁叉住條腰

秦仔表示關注

查撚完未

依下幾明顯係公主堡

換返阿邦上去好過啦

仲有russell
其實都唔錯

睇下班大佬可以忍佢幾耐

叉叉下就慣架喇
想有人幫就去benz啦

我反而覺得ver先有呢個感覺

ocon 話。。。。。。。。。

屌你咁撞人出去

終於唔洗聽英國德國國歌

大頭一走老麥同康即刻風生水起

DOTD 竟然係 Kubica

仲會唔會互噴香檳

佢好似開季到依家都唔慣架車
話唔夠Down Force
19就揸到好勁

大牛今場戰術成功
唔係最後整個三文治夾叻叻
19max未必贏到

手都唔拍下

戰術黎, 特登慢一圈去夾lec又話你聽咩

Russell真係上錯船

吓?????

呢d 場先岩鬥F1車, 巴庫都係

10秒

康打人上去捧盃

其實仲有Russell. 比架正常車佢渣會見真章.

我康今場成為最大贏家

戰術大師送個po俾人

Russell我覺得係俾Norris同秦仔勁少少，不過部車就真係

應該冇架啦，Christian horner都吹左風open for any opportunities 呢場繼續咁撚柒

如果唔係簽條法國仔托咩

Lec 即走

比日本仔上台 牛叫有品

冇開拖已經好叻 上年ocon閘19 19直接爆鳩佢 叻依一方面真係值得讚

識玩一定叫魚雷上 碰碰車一定吸引唔少收視

即刻拎野走，真係堅嬲

最撚好笑係條19個態度仲覺得撞你係應份

康打拎冠😂😂😂

比人叫番入來

叻嬲都唔噴香檳

都叫上台威過, 下次唔知幾時架喇

Leclerc 零笑容

老尷

叻嬲嬲豬

sainz 都尾位起步上返到第8

enjoy 左先啦

Ocon有得車揸先喇

影相無笑容

唔開香檳
行埋一邊

陸仔好有性格

康打條友唔識路

等睇會唔會比人DQ

正常，我熄機睇大家報道算
費時見到19個死人樣同班橙軍眼火爆

叻叻即時返入去....

咁樣俾人隊嬲都正常, 起碼真係有火

Leclerc 好心收皮啦
以為自己老幾

贊助唔比叻叻走

點罰都係p2冇得輸

人哋喊緊呀

GP2 engine, embarrassing

Benz2022-23轉ocon Russell真係J撚死人

成事要J出血了

條撚樣係咁架啦 人地閘佢就打鳩人
同佢老豆一樣

我想russell上平治多過ocon

轉ocon 真係有得J 咩

幫佢打999先

嬲都唔得
cls

Pierre gasly + 1 lap
連中三元

唔通好似19打人咩

威記終於唔洗包兩隻艇

你老幾，有份落場？

睇完netflix想幫leclerc含？

Best race for YEARS

戰術嚟

林奠黑面就得。

其實盲反同盲撐嘅可唔可以收皮

無論lec定ver我都覺得抵贏

好期待

呢度淨係准廢圖嬲 同 換牌
其他人做唔得架

好憎19, 好唔想佢贏

我大牛迷唔打J 等幾時
下次英國我又匿埋一二角睇你哋平治垃利迷嘈

罰我驚真係會暴動

F1 2019 奧地利站 討論區 3

唔好話我話 改例笨屎照贏嘅話老mk玩到40歲

同鹹狗一樣真係衰在性格差
不過19手車仲濕鳩啲

依個真

有結果未架

今場一次過破哂頭同尾既霸權

真係好精彩，開頭仲笑柒19，真係Driver of the race兩個都有世界冠軍嘅風範

有份落場先可以講野？
方Sir有冇落沙田騎馬？
何輝踢英超？

仲有 Norris

佢都攞左Racing Line.

咸最起碼做少好多19動作

其實你嬲佢d乜？

咁樣上完台先加秒嘅話等睇比人屌到爆菊
明明就係因為2016 Mexico搞到要事後轉podium比人屌到爆先轉出晒investigate先上台
MIA又on99行返轉頭

點解redbull條team 下面個名仲係寫Aston Martin唔係honda嘅？？

唔知有幾多場未見過前面鬥得咁勁

如果佢係過得靚 佢今日係值得贏 但咁pump人 直頭有contact 咁佢又值唔值呢？ 唔係盲撐叻 而係覺得要贏唔係應該堂堂正正咁贏呢

無笨士咪有比賽囉
天滅笨士

食哂位 pump
坦白講我又唔覺得古惑

am係冠名

仲要條track咁短連d慢車都可以喺度搞屎棍

aston martin 大sponsor姐

42負評

認同，睇慢鏡根本完全無比位叻走

得到幾時先有

冠名贊助嚟
btw 引擎都可以冠名贊助 e.g. Tag Heuer

今場最好睇係Gasly

佢打緊J無咗影

佢過嗰野就真係好靚嘅，pump嗰野就順勢抽水姐

好似扭一扭太迫佢出去

多到

應該要interview

評論賽事同問人老幾係一樣咩？
當正自己喺F1圈子問人老幾，你係咪戇鳩架

係咪想講gasly

車手要論資歷

佢呢下我第一時間係諗起老舒

Gasly講到想喊咁

唔好咁啦

sky釣魚

interview 一定講自己有利既野 有咩用

應該無扭出去，但佢完全無意慾扭入，留位俾佢一齊出，因為上一個圈留左位就過唔到

係咪已經知道放完暑假就冇得撈

10屆總冠軍

下年應該無車揸了

魚雷之逆襲

Vettel 好輕鬆，呢場完全唔關事

真係
唔講過車嘅爭議性
前場唔係賓屎包q真係好睇好多

碰碰車大戰

條友手法係有啲問題
你捧佢鐘意佢既咪夠狠夠膽有本事
唔鐘意既咪茅柴一條
老老柒柒真係有啲似老舒麥加

一架贏一架被lap 唔炒你仲得了

都幾明顯係特登霸住成條track推叻叻出去

咁都唔得啦

其實冇乜必要bump
今個圈唔過
下個圈都過硬

冷靜返落黎先敢上黎留言

max 係值得冠軍
成場比賽由自己去修補返錯誤

不過我覺得最後要罰
佢真係格硬迫哂lec 出去
當然我相信唔係呢下，max 都一定過到lec
不過呢下真係犯規

鄧lec 仔好可惜
加油